外國與國內資金對港投下信任票 多謝大家守衛香港

逃犯條例的確禍國殃民，一撤銷港股短短一星期升左二千點，冇得你唔信，林鄭月娥的確與股民人民為敵，請你快下台

題外話中銀已經頂唔住八月都唔收最低存款費
希望大家堅持着繼續取消中銀戶口拎晒中銀所有錢去匯豐或者渣打，我身邊有朋友已經取消咗供完的中銀嘅保單，擺喺入邊繼續滾都有好高息嗰啲。

發夢夢見支那中銀係幾年前已經開始將啲資產由支那轉到香港分行，依家香港分行已經管理緊東南亞業務，加上夢中中銀開始不斷借錢比內地人方便撤資。如果香港人唔用中銀，再加支爆，中資係香港同其他地方既業務就會一野gg.

利申：夢見自己成為左中銀員工